有冇人想係富途到返工？

美國上市公司感覺上幾威威
同人講係金鐘返工幾型
背後有騰訊爸爸照住
上過去開戶勁多女，雖然好多都有大陸口音，但普遍質素都係好野黎
日日返工被牛牛公仔包圍住，滿滿的愛

我戶口都過3M港紙價值既股票，應該會請我掛？做個客服仔我都願

幾時都話財經台全連燈最藍

純文仔討論？

我係上年年中去開戶，個時條條女都冇罩
而家有圖都冇用啦，帶晒罩

睇罩都射得出

靜啦你

我入到嚟

把聲溫唔溫柔?

上面兩條毒撚要睇富途女女
自己躝去金鐘睇

或者等我第時正式返工個陣偷拍俾你地

3萬港股就想人地請你

師兄識啲野
啲女返工唔係黑絲就短裙

cs不嬲唔請男

即係點= =？

師兄都想體驗金融業下體失控既淫亂？

有幾淫亂先

仲要大陸口音，認真未試過扑大陸妹

你想去邊個Office? 香港深圳上海？ 唔同淫法

富途d女勁能正又大波又長腳
仲要有勁多牛牛公仔勁能可愛

你以為一定返金鐘? 有成班人返上環嫁啵，仲要而家上環個office塞滿曬用分換既公仔

當房屋台死㗎

仲要一抽起條裙就屌得

我想去金鐘m記番工
美國上市公司感覺上幾威威
同人講係金鐘返工幾型
背後有中信國企照住
上過去食野勁多女，雖然好多都有大陸口音，但普遍質素都係好野黎
日日返工被滑嘟嘟公仔包圍住，滿滿的愛

想 , 睇過呢加冇請人

你咁清楚？
唔通你係富途囡囡？

改得幾好

牛牛公仔得意到癲

樓台係紅

想返，請唔請人，打雜都OK

房屋台group友：我真係好撚鐘意香港
財經台買baba，NIO，螞蟻：你見我唔到

雖然話係小支支，但其實都幾有禮貌

當波台死㗎

波台直頭成堆現職黑警

口咩音
直接講支語啦
你係咪老吹上過去

黃絲：我真係好鐘意香港！＞移民
房屋台：買香港樓，身土不二

真
個個黑絲短裙OL裝咁
講野又少少口音咁
差D以為係北姑想問價

未上市前做過半年

入面咩環境？

聽講富途前前好黃 係手足

你老母我上年年頭已經戴緊罩 又撚鳩呀叔？

完全大陸文化
初時人少對香港人待遇都唔差
會同大佬請食飯但係人工就好一般
上面d人唔信香港人
講關係 要擦鞋

黑絲我都可以射喎

富途上去開戶？
你不如去耀才算啦

上年年中冇人戴罩

波台認第二冇人敢認第一啦
同埋美股po好黃, 唔好認錯

有ib ft 唔用
係要用支那牛

聽落可能海通好做d

有錢就得 講顏色把撚

應該忙到仆街唔駛收工，有fd見過工

美股po好黃？一個二個BABA, NIO, BILI, XPEV, NIU, TCEHY, FUTU 叫黃？中資去美國上市 ＝美股？醒未？

記得之前好似唔係金鐘，間office係工廈附近

利申：上過去開acc

藍𢇃口吻

問左好耐都冇牛牛人答我入面咩環境
師兄講多兩句

證券業基層討論區

係勁忙 香港office >98% 講廣東話。文化比中資公司好好多 如果學野 富途係好好學野既地方。

又黎? 如果用投資中資/外資股票去判斷黃藍, 咁所有係中資/政府工番工都係藍絲

人工福利bonus如何

香港人都唔信 班大陸佬咩思想

中層其實己經好好 基層另計

SO grade有冇三萬

波台狗都未出聲

絕對competitive. 都要睇咩dept.

希望佢請我

我入到黎...........

對波勁軟熟

得啖笑 你做埋我果份

淨係識講藍絲乜藍絲麥
公屋窮撚口吻

你注資俾中國企業咪重衰過幫親藍店，仲未明？俾錢藍店佢先賺一百幾十，買股票下下都萬萬聲科水俾國企

反對

個admin姐姐把聲好溫柔 個樣好pure 好true 好想抱住佢黎屌

ok, 頭三位藍認唔認？

係咪講唔正既廣東話先
呢個係重點

好想去做
日日對住牛牛

香港, 勝在有FTBB

用緊無大陸口音嘅廣東話黎引誘我

是但啦, 當我藍絲算, 反正你政治光譜入面非黃即藍

我無話你係藍絲，只係話買中資股票係藍既行徑，唔代表你就係藍，黃𢇃都可以做藍既事，只不過係多與少既問題。有時無得揀我都會用順豐既service. 財經台最藍唔代表個台就絕對係藍，只係相對上其他台係藍好多

得啦得啦，唔洗爭！
財經台係藍
房屋台係紅
體育台係黑
OK?

用富途之前係用耀才
先唔講個APP差天共地
開戶個啲全部MK仔黎，仲有成大堆老野係到禁機

ipo嗰刻係咁多錢就係咁多

冇口音不了

用富途炒咪返緊工囉

把聲好溫柔！

抽左好多中資ipo
原來仲衰過幫襯藍店
慘了

做中資股東當然衰過俾錢藍店，咁都唔知？

咁樣都要講政治

啲濕鳩賤種係咁

財經台：方便、好用吖嘛

連登真係好黃

我個人好簡單
錢

客服專員
客服類
職位描述

崗位職責
1、 執行呼入、呼出、在線回覆業務的處理工作；
2、 負責客戶咨詢、信息查詢及疑難問題解答工作；
3、 指導協助客戶進行信息錄入、更新等操作；
4、 妥善解決一般客戶投訴，並做好相應的系統記錄；
5、 負責對客戶反饋的意見進行記錄、分類和整理；
6、 負責執行客戶日常的電話回訪工作。

崗位要求
1、學歷大專或以上，有證券、呼叫中心客服相關背景優先；
2、普通話標準，音質清晰，有一定的語言表達能力，會粵語者優先考慮;
3、工作細致、耐心、穩重、踏實，具有一定的客戶服務知識和理念；
4、思維敏捷，具有良好的理解和溝通、表達能力；具備較好應變能力、自控能力和良好心態；責任心強，有團隊協助意識；
5、熟練運用office辦公軟件，具有一定的計算機應用基礎；
6、崗位涉及排班制、晚班以及通宵班。

已經提交左申請職位，等回覆

岩呀師兄
炒股緊係搵錢架啦
唔通跟hocc 一蚊買蘋果日報咩
咁唔睇錢既話 又唔見佢地眾籌返俾蟹左既人

普通話標準幾難下 香港人普遍普通話都差

香港區都冇請人

上去開戶

第一次上去開戶
第二次上去拎八達通（開戶送）

我住過台灣幾年，應該無問題

財經台不嬲有幾個牛牛pr
做打手隔一排就借d 易講promote
呢排講用分換個爛鬼垃圾牛公仔

見到勁多女有大陸口音，第一時間係諗起譚仔

想要牛牛公仔